黃之鋒：陳凱欣是徹頭徹尾的政府應聲蟲 只有李卓人會跟我們政治犯同行

黃之鋒：陳凱欣是徹頭徹尾的政府應聲蟲 只有李卓人會跟我們政治犯同行

乜李卓人議員有留守過佔中，同「政治犯」並肩作戰過咩？

小政棍 成個黨比人dq 唔痴埋泛民人生好似完結咁

監躉就監躉啦
同劉馬車一樣
既生瑜何生亮

比人屌走過

我知呀

人唔笑，狗都屌